6060眾安已偷偷升上32蚊

線上銀行+保險業務
遠追落後,100蚊不是夢,對比同業沾值超細(因為嚴重超賣,最差被沽到16蚊)
買唔買少少好?

有派息？

咪燈喇

大陸股你搏派息不如搏升值
不過銀行同保險股長期好難唔派
要睇佢銀行個邊發展成點

要睇返業績

屌，靜靜地唔得既
利申:20蚊入左

90幾蚊貨

60% profit

差d唔記得; 重未返招股價

17年短炒 92放

17年高位入?

拉返長睇，佢真係強勢股？

炒潛力同concept股來
雖然業績好左少少
但短期爆升唔使諗

多得樓主
星期一free fall ready

全世界買6060。連街邊阿伯都講

20年前，全世界話買匯豐個時60蚊
買到130蚊先爆煲

已經到咗1年頂位
用咩方法估頂?

三個月時間到左1年頂位
自己諗咩人收緊貨？

傻瓜囉

小氣簿已mark名，下半年bin屍

大陸股

呢期最多睇佢上到35~38蚊水平
已經俾多佢

平均價25.5，上星期30蚊賣哂

招股價揸緊, 留返俾個孫。

我就睇去翻45，岩岩調整完

屌 靜靜地贏得唔得. 成日燈到連燈指數高企

diu靜d啦好無丫

可以短抄？

ZA Bank 果間野?

大包米2.0

我啲輪輪冇啦

正整地得唔得

[red静静地[/red]

原來咁多連登仔同船

仲要想水多d人上船

留名等bin 屍

24蚊入完30蚊走咗

86蚊入

好想入

本多終勝

Diu 33

so what?

買左少少

衝入左，巴打們睇幾多業績咁好

成班傻鳩
依隻睇開都知一破位就撚狗

已撚

12月29.8 入左佢
比佢撚到仆街, 搞到28蚊鑽石底都唔敢加注
次次似有動力之後都撚狗

無人叫你短炒

因為太多蟹貨 點解唔揀1833

撚晒狗
衝上又衝落

擺明引傻散接貨喇
前面我都叫左大家睇路

之前有1833, 又係被撚到走
有幾棍個市無咩跌, 佢大跌
覺得隻股99地放左
但原來隻野係咁ge style
anyway 無悔, 當上一課

所以我而家咪坐左1個月仲 stronghold 緊
一隻股由大弱勢到而家去番5線並排向上, 應該未玩完 ge
但連登出post 燈真係驚仆街

35都黎

呢隻垃圾IPO買, 好彩高位放左, 如果唔係真係輸到咩都無

agger

1833張圖靚好多

我都係, 等我個孫夠18歲介紹比你個孫識.

利申: 武磊

12月果陣唔係咁
連續幾日磨唔穿57.5 之後市唔跌佢連跌2,3日跌穿54

連登出po架船即刻重左

見光死就係咁解

開車未

果然燈撚死
都話靜D ga la

聽日再跌3蚊

穿30平手走dklm

連指爆登 大家小心

我太蠢 見到呢d太陽po應該要走的

唔怕 當呢到個個屌隻股就入得

垃圾股守撚左1個月, 2日就無9晒仆街

有潛力就唔會上市賣比你啦

望下1833 跌500都可以破頂 無蟹既威力

股東們齊齊開返個户口撐6060

得罪講句
6060隻垃圾要有持續升勢要等半年到
1833就已經ready

又食正肺炎 D 醫療相關股呢
$55 放on9死...

高位跌10% 考慮斬了..輸少少
各位點睇

u really know to play! AHHHHHHHH
1833 61.29@8600
first target 77$

我會溝

29.8 1000 股

早知道朝早割

me 2 但今朝平手走左

有業績應該ok geh

偷偷地落返27蚊

onlun9 燈撚到28蚊鐵底都穿埋

保險? 今鋪賠到傻

國家包底

經此一疫 多左人買保險

最後又成功守住鐵底$28

我好人d 跌到26會幫你地接貨

準好接未

今日好抵